中國家庭儲蓄 vs 中國家庭債務

上年好似係150萬億 vs 40萬億
今年股市縮水＋p2p爆煲＋貿易戰
唔知又會點

0 vs 190億

債務唔洗還，即係無債務